美國網路券商Robinhood 估值達112億美元 超越永利，美高梅等老牌賭場集團

美國網路券商「羅賓漢」（Robinhood）在武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情的封鎖下大受民眾歡迎，許多散戶為了排解時間利用羅賓漢進行投資，羅賓漢並透露，該公司截至今年5月初約增加了300萬用戶，其中約半數是首次投資族群，而隨著羅賓漢人氣高漲，該公司的最新估值也達到112億美元（約新台幣3332億元），超越了傳統的賭場及酒店營運公司「美高梅國際酒店集團」（MGM），和「永利度假村」（Wynn）。

《CNN》報導，美國網路券商「羅賓漢」在17日宣布，該公司又新籌集了2億美元的資金，使其估值推升至112億美元

······

羅賓漢並指出，該公司除了用戶大增外，其日均營收交易（公司藉佣金或手續費賺取營收的交易指標）在疫情擴散期間，也就是第1季和第2季之間增長超過2倍。

······

分析人士預計，羅賓漢可能在2021年底之前完成首次公開募股（IPO）。

間野堅好用 快d開黎香港唔使個個用富途

有咩好用地方

牛牛抄佢？

零佣金 設計介面上好young 好爽快（d人話整到好似打機咁）

存款有唔差嘅利息同即時入帳

本身用開ib

用左佢之後覺得ib唯一贏佢嘅係借錢利息低

其他老牌更加冇得比

差唔多啦 全球最大賭場

仲有可以買碎股 鍾意可以$1 usd /0.000001股咁買都得

玩option佢會set埋策略你揀

show埋邊個位賺邊個位蝕比你睇

用緊？

想用

唔掛得d人話打機咁
定係當老虎機咁㩒

Robinhood炒股如遊戲 美國散戶從1.5萬美元大賺100萬美元 如今剩7千美元

一d複雜嘅策略簡化到一鍵完成

搞到有d新手唔知頭唔知路玩到死埋

但佢個購買力有冇ib咁多？ib好似最多可以10倍leverage?

圖表功能有無牛牛咁強大得 同步6圖？
係咪免費串流報價港股 美股

Ib股票大股嘅話大概做到4-5倍槓桿

同埋利息最低 你要借錢嘅話一定係用佢

美股基本好似有即時報價 要二級報價嘅話要5蚊月費

報價圖表呢方面富途係幾勁

唔侵香港人玩

成個app整到好似手機遊戲咁
仲有成就系統

咁robinhood可以做到幾多倍？

即時報價 同二級報價 分別係咩？

樓主係住外國 定外國人都開到戶？

未用過唔知 我估應該類近

但佢成6厘息 ib先1.59 應該冇咩人用佢黎借錢

二級有得睇埋買賣排盤

住外國

如果好似crypto 咁 匯錢出去有冇得開戶

不過見佢HK App Store 都無

robinhood咁點掙錢架